12月24日（平安夜）招絲打一齊喺尖沙咀過

微笑貓咪
男
19碎
身高：中上（差一尺米8）
樣：幾靚仔（小朋友見到會微笑）
性格：害羞😳
識捲脷 lol金3 英文小測攞過100分

希望絲打條件
種族 人
年齡 ‹40
性別 女 （不接受變性）

我地可以買麥當勞去海邊食
加大個份錢我請你
食完各自番屋企 順路既可以一齊搭地鐵

熱氣喎ching

你自貼嚟睇吓
阿姨合眼緣嘅請你去半島食又點話

m有沙律 或大家樂也可 我份人好nice

有意，請埋我朱古力新地多花生得唔得

又幾風趣

留contact
怕醜唔敢留既
屆時我會身穿白色襯衫 衫袋放紅色手巾仔
藍牛仔褲 啡色皮鞋 喺海港城門口等你

我到時亦會著全身軍綠色衫，頭戴黑色頭盔，手持紫色旗同你相認

狗閪死開啦 上年已經比你搞串左 今年又黎

我想free hug

冇問題 男女不限 到時見到我既都可以攬攬

金鐘m記？

海邊有露宿者 可以結識

勇氣可嘉

海邊好凍 身邊有好多情侶